﻿// EVENT 5262
Name "ナターシャ2"

PictureDisplay(5,"80_d_succubus_st02b",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("この私に、嫐られたいと……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",2,0,2,3)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("そんな事を望むなんて、やっぱりあなたも下衆な男と同類ですね。")
ShowMessage("お望み通り、嫐り尽くしてあげますから……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("ナターシャは、無防備になった僕を強引に組み敷き――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁっ……！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_d_succubus_hb1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("そのまま頭にまたがり、陰部を強引に顔へと押しつけてきた。")
ShowMessage("同時に、肉棒が尻尾の搾精腔に咥え込まれてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("鼻孔を犯すような、淫魔特有の甘い芳香。")
ShowMessage("みるみる体から力が抜け、その香りに溺れそうになってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("そしてペニスは、尻尾の搾精腔に咥え込まれていた。")
ShowMessage("にゅるにゅるとうねる柔肉が、ペニスに甘い快楽を与える――")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,10)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("うふふっ……")
ShowMessage("おちんちんが、私の尻尾に犯されてしまいましたね。")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,11)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("あなたは、このまま精を搾り殺されるんですよ。")
ShowMessage("私に嫐られ、快楽のままに果ててしまうんです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("し、搾り殺されるなんて……んぶっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("抗議しようとした僕の口に、ナターシャの陰部がぎゅっと押しつけられる。")
ShowMessage("言葉は強引に封じられ、甘い淫臭が僕を支配した。")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,14)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("口答えは許しませんよ。")
ShowMessage("さあ、生命の種を私に捧げなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("尻尾内の肉壁がぎゅっと狭まり、柔らかにペニスを締め付けてくる。")
ShowMessage("内部のヒダがにゅるにゅるとうねり、亀頭を舐め回すかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("肉壁のうねりは、カリ首を撫で回すような刺激を与え――")
ShowMessage("そしてペニス全体が締め付けられ、揉みしだかれる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……あ、あぁぁっ……")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,19)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("ふふっ、気持ちいいでしょう……？")
ShowMessage("男は犯されても気持ちいいんだから、良いですね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("尻尾の柔肉がじゅぶじゅぶと波打ち、ペニスを甘く揉み解す。")
ShowMessage("あまりの快感に、僕は腰をびくびくと跳ね上げていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("腰の奥がじんわりと痺れ、甘い放出感が湧き上がってくる。")
ShowMessage("脳まで犯すような淫臭が、さらに悦びを倍加させた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんっ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,23)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("あはっ、もうイっちゃうんですかぁ？")
ShowMessage("これくらいでオモラシなんて、恥ずかしいですねぇ。")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,24)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("それじゃあ、さっさと出しちゃって下さい。")
ShowMessage("あなたの精気、じゅるじゅる吸っちゃいますから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("肉壁がじゅぶじゅぶと収縮し、ペニスに甘い快楽を与え続ける。")
ShowMessage("柔らかく揉みしだかれる快感に身を任せ、腰の力を抜いてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_d_succubus_hb2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("柔肉のうねりの中に、ドクドクと精液を放っていた。")
ShowMessage("とろけそうな快楽を味わいながら、生命の種を捧げてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("同時に、全身にどっと衰弱感が襲ってきた。")
ShowMessage("射精と同時に、大量の精気が吸われてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……か、体がぁ……")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,30)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("ふふっ……命が吸い取られたのが分かるでしょう。")
ShowMessage("このまま精を搾り尽くされ、惨めに果ててしまうのですよ？")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("あははっ、逃げなくてもいいんですかぁ……？")
ShowMessage("このままだと、私に吸われて死んじゃいますよぉ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("僕は弱々しくもがいたが、ナターシャの体を押しのける事はできない。")
ShowMessage("顔面に腰を落とされたまま、陰部を強引に舐めさせられるのみだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("さらに、ペニスをじゅぶじゅぶ搾り続ける尻尾――")
ShowMessage("なんとか引き剥がそうとしても、腕にまったく力が入らない。")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("それ、抵抗してるつもりなんですかぁ？")
ShowMessage("そんな事してるうちに……ほぉら！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("尻尾の内部が、じゅぶじゅぶと収縮し――")
ShowMessage("亀頭に吸い付き、揉みしだくような刺激を与え――")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、こんなぁ……")
ShowMessage("出しちゃダメなのにぃ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("快楽の代償に、大量の精液が搾り出される。")
ShowMessage("どっぷりと吐き出された精は、尻尾に飲み込まれていった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……か、体が……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("同時に、体から力が奪われていく。")
ShowMessage("無慈悲なサキュバスに弱らされているのが、はっきりと分かった。")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",1,0,2,41)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("あははっ、また出しちゃった……")
ShowMessage("この調子でドクドク漏らしちゃうと、あと数回で死んじゃいますよぉ？")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("死んじゃっても、いいんですかぁ？")
ShowMessage("ねぇねぇ、死んじゃうのにオモラシ我慢できないんですかぁ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、ぐぐっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("僕は腰に力を込め、射精をこらえようとする。")
ShowMessage("だが――")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("あはっ、何それ？")
ShowMessage("我慢してるつもりなんですかぁ？")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("それじゃあ、耐えてみせて下さいよ！")
ShowMessage("ほら、ほら、ほらぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("搾精腔の柔肉が、艶めかしくぐちゅぐちゅとうねり――")
ShowMessage("耐えようとしている僕のモノを、容赦なく責めたて――")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……うぁぁぁっ！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("あっけなく、大量の精液を尻尾の中に吐き出してしまう。")
ShowMessage("脱力感と恍惚感はすっかり全身を支配し、もはや抵抗もできそうにない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("このままナターシャに、じわじわ嬲り殺されてしまうのだ。")
ShowMessage("僕はその悦びを受け入れ、完全に身を任せてしまった――")
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……う……")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,52)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("あ～あ、もう抵抗する気もなくなったんですね。")
ShowMessage("私も、すっかり飽きてしまいました。")
ShowMessageFace("d_succubus_fc1",0,0,2,53)
ShowMessage("【ナターシャ】")
ShowMessage("でも、搾り殺しちゃうわけにもいきませんよね……")
ShowMessage("このまま惨めに、床に転がっていて下さい。")
PictureClear(5)
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("そのまま僕は、床に放置されてしまう。")
ShowMessage("その場を行き交う仲間達が、僕を見下ろしニヤニヤと笑っていた――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
